今日已經2019年嘅第二日了

唔知有冇巴絲好似我咁柒，寫日子仲係寫梗2018年呢

2012 有陰毛